攪球呢頂運動算唔算係最冇技術可言？

所以唔應該紅

無技術你落場玩黎睇下

樓主嘅中文算唔算係最冇技術可言？

鳩撞渣麻，如果我玩我一定最勁

中文都要技術？

7欖就係
15欖戰術變化多過足球

唔關事，你試下如果你技術好高，但係美斯身材，你點玩？